%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Educação}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
	
	%---------------------------------------------------------
	\cventry
		{Udemy} % Degree
		{Python for Data Science and Machine Learning Bootcamp} % Institution
		{Brasília, Distrito Federal} % Location
		{Abr. 2019 - PRESENTE} % Date(s)
		{
			\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
				\item {Processamento e visualização de dados} 
				\item {Aprendizagem de máquina e regressão linear e logarítmica}
			\end{cvitems}
		}
	\cventry
		{IESB (Instituto de Educação Superior de Brasília)} % Institution
		{Análise e Desenvolvimento de Sistemas} % Degree
		{Brasília, Distrito Federal} % Location
		{Mar. 2019 - PRESENTE} % Date(s)
		{
			\begin{cvitems}
				\item {Graduação de nível tecnólogo}
			\end{cvitems}	
		}
	\cventry
		{Udemy} % Institution
		{The Python Mega Course} % Degree
		{Brasília, Distrito Federal} % Location
		{Mar. 2019 - PRESENTE} % Date(s)
		{
			\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
				\item {Conjunto de projetos funcionais em python} 
				\item {Websraping, webmaps, website, website blocker, banco de dados}
				\item {Processamento de imagens e vídeo, geração de gráficos, GUI}
				\item {Utilização de Folium, BeautifulSoup, OpenCV, Flask, PostGreSQL, Tkinter}
			\end{cvitems}
		}
	\cventry
		{Udemy} % Institution
		{Latex do Básico ao Avançado} % Degree
		{Brasília, Distrito Federal} % Location
		{Abr. 2019 - Abr. 2019} % Date(s)
		{
			\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
				\item {Aborda todos os principais conceitos do LaTeX} 
				\item {Criação de livros, artigos, relatórios e apresentações}
				\item {Formatação segundo ABNT}
			\end{cvitems}
		}
	\cventry
		{Udemy} % Institution
		{Git Complete: The definitive, step-by-step} % Degree
		{Brasília, Distrito Federal} % Location
		{Mar. 2019 - Mar. 2019} % Date(s)
		{
			\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
				\item {Curso todos os principais comandos, incluindo stashing, tagging e cherry pick}
			\end{cvitems}
		}
	\cventry
		{Udemy} % Institution
		{Complete Python 3 Bootcamp} % Degree
		{Brasília, Distrito Federal} % Location
		{Fev. 2019 - Mar. 2019} % Date(s)
		{
			\begin{cvitems} % Description(s) bullet points
				\item {Abrange do básicos ao avançado}
				\item {Uso dos módulos timeit, pdb, collections, expressões regulares, GUI e concorrência}
			\end{cvitems}
		}
	\cventry
		{UnB (Universidade de Brasília)} % Institution
		{Engenharia da Computação} % Degree
		{Brasília, Distrito Federal} % Location
		{Fev. 2010 - Dez. 2014} % Date(s)
		{
			\begin{cvitems}
				\item  {Graduação de nível bacharelado}
			\end{cvitems}
		}
	
	%---------------------------------------------------------
\end{cventries}